何文田果邊係咪有防暴上緊旅遊巴？

何文田果邊係咪有防暴上緊旅遊巴？
麻煩何文田既手足行過路過幫手留意下